(東張)原來黃賢誌做左主席

無人識?

做左東華主席好耐，old news is so exciting

香港最大⋯⋯

咁後生做主席

仲係記住佢dsc

冇做埋右主席？

佢老公好靚仔

你有幾多年無睇東華呀?

上年都未做

一倍PE股

邊個

你google下應該有佢老公個樣